戴緊全面罩6800 & 近視入嚟睇睇

你需要：
1.文具鋪Blu tack
2.爛咗都唔嬲嘅眼鏡，用你嘅方法整走兩邊掛耳
3.3M 6800面罩

舊Blu tack要大舊啲同墊高啲，但唔好同塊面有接觸，萬一中彈你希望係包住塊面嘅邊位食力
調較要無限耐性
同埋始終同隻眼有多少少距離，所以太深度數未必適合，如果試完會暈或者睇嘢變形太勁就唔適合
暫時未落場試（主要係長時間固定問題），如果有其他固定方法分享吓（3M隻眼鏡KIT貴到痴線）

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

戴全面既話會唔會戴con好啲

1.如果食tg（有時邊位會滲），戴con會仆街，所以online前要做pressure test)
2.另外中途休息要小心，空氣殘留嘅tg入咗眼同con一齊唔知會唔會出事
3.眼中槍會仆街，無咩事唔好除低個面罩，戴半罩絕對唔可以con

6800頂唔頂到彈?

有z87+

老友，有無試用過？
上次我夾硬帶眼鏡再上6800
屌滲到隻眼乸到仆街
唔帶眼鏡夜晚睇唔到野，貼左反光貼直頭係盲左

Hold係hold得住 不過又要戴多對眼鏡for 登出
我最後都係戴cons